{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=407&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 펀"
    },
    "text": "全室はキングサイズのベッドと個別のフィルム暖房システムを備えています。 最近、全体的に改装を行い、快適で清潔な空間を提供しています。 VIP客室はクイーンサイズのラテックスベッドで構成されています。 現地決済の際にはヨギオッテ割引金額と同じ特典を受けることができ、曜日によってより多くの割引と特典を提供します。 平日の貸室として現場決済時にもイベントを行っています。 チェックインは午前0時から可能で、無限大室は23時までご利用いただけます。 人数追加の場合は1万ウォン、寝具追加の場合は5千ウォンの追加料金が発生します。 電気自動車の充電器も設置されていますので、ぜひご利用ください。 駐車場は計20台駐車可能なスペースがあり、トンハイトップまで駐車が可能です。 周辺には亀尾総合ターミナルまで400mあるいは6分の距離、ターミナル交差点まで400mあるいは6分の距離、亀尾市役所まで300mあるいは5分の距離に位置しています。 出張客のためにVIPルームとツインルームにはマッサージチェアが設置されています。 フロントおよびその他の施設では、計20台駐車可能なハイトップまで駐車が可能であり、追加案内事項では2004年生まれ以降の誕生日のお客様はチェックインが可能であり、その件によるキャンセル時には払い戻しができません。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室はどのように改装されましたか？",
            "answer": "最近、全体的に改装を行い、快適で清潔な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "VIP客室はどのようなベッドで構成されていますか？",
            "answer": "VIP客室はクイーンサイズのラテックスベッドで構成されています。"
        },
        {
            "question": "現地決済時に特典を受けることができるのはどのような場合ですか？",
            "answer": "現地決済の際にはヨギオッテ割引金額と同じ特典を受けることができ、曜日によってより多くの割引と特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "平日の貸室でイベントは行われていますか？",
            "answer": "平日の貸室として現場決済時にもイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午前0時から可能で、無限大室は23時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "人数追加や寝具追加の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数追加の場合は1万ウォン、寝具追加の場合は5千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車可能ですか？",
            "answer": "駐車場は計20台駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には亀尾総合ターミナルまで400mあるいは6分の距離、ターミナル交差点まで400mあるいは6分の距離、亀尾市役所まで300mあるいは5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "VIPルームとツインルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIPルームとツインルームにはマッサージチェアが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場には電気自動車の充電器がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場には電気自動車の充電器も設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 454
    }
}